# MosaicMaster Pro



## Fonctionnalitées

- Selections des images
- Recupération des images avec l'api unsplash -> l'api Pexels fonctionne aussi mais on à preferé mettre celle-ci 
- Drag and Drop
- Style de la page 
- changement de fond du poster
- Redimension des images

## Problemes potentiels
- API -> 50 images par heure

## Acteurs du projet : 
- Axel Raimondo 
- Rafik Bouchenna 